{
  "Instagram Downloader": "Instagram下载器",
  "Instagram URL": "Instagram链接",
  "Download": "下载",
  "Downloading...": "下载中...",
  "Please enter a valid Instagram URL": "请输入有效的Instagram链接",
  "Failed to download content": "下载失败",
  "Video Download": "视频下载",
  "Download Instagram videos in HD quality": "下载高清Instagram视频",
  "Reels Download": "短视频下载",
  "Save Instagram Reels to your device": "保存Instagram短视频到设备",
  "Story Download": "故事下载",
  "Download Instagram Stories before they expire": "在Instagram故事过期前下载",
  "Features": "功能特点",
  "Batch Download": "批量下载",
  "Support multiple URLs": "支持多个链接",
  "High Quality": "高质量",
  "Download in HD/4K": "支持HD/4K下载",
  "Fast Download": "快速下载",
  "No registration required": "无需注册",
  "Free to use": "免费使用",
  "How to use": "使用方法",
  "Copy Instagram URL": "复制Instagram链接",
  "Paste URL here": "粘贴链接到这里",
  "Click Download": "点击下载",
  "Save to device": "保存到设备"
} 